致讀唔成書嘅你⋯

小弟我今年中學畢業
好有幸喺一間band3中學升到asso做後門狗
但係發覺身邊有好多同我一樣讀唔成書嘅同學有意畢業做狗
次次出嚟發夢望住啲前線俾狗打真係好心酸
唔希望因為你哋做狗而少幾個朋友
求下你哋讀唔成書都好
俾少少良知
做人做狗自己揀

黑警死全家

好興幸當年中學班fd無人做狗

讀唔成書唔緊要 做人要有良知 書可以再讀有心唔怕遲

中學有好幾個都係去做狗

以為自己開post

中學有幾個fd已經準備去考狗 知道咗之後全班已經同佢地冇再聯絡 中同聚會佢哋都冇再出現過